手中緊握車匙 路上便無依

手中拋開車匙 追不到往事